呢個乜鳩房盤廣告黎架？！

痴撚線廣告

又唔係發展商youtube acc
50後都拍得vlog架嘛 係奇怪左少少姐

仲有隔離手帶咁撚chill

人哋target唔係你
係比啲有少少錢識少少上網嘅老人家睇